長征五號運載火箭今晚發射

被稱為「胖五」的中國新一代大推力運載火箭長征五號的第二發試驗箭，將於今晚7時23分在海南文昌發射。長征五號遙二運載火箭發射任務，是今年下半年中國探月三期嫦娥五號月球探測器發射前，最後一次實戰演練，意味著長征五號運載火箭研製任務圓滿收官。

長征五號是中國高度最高、體積最大的運載火箭。長征五號主任設計師何巍透露，本次發射窗口期較長，超過4個鐘，目前「胖五」正在進行燃料加注，狀態良好。他稱，「胖五」已經具備將執行月球採樣任務的嫦娥五號發射和應用的需求，本次發射是按照嫦娥五號任務做策發方案，「如果飛的很好，那說明嫦娥五號的發射技術在這已經全部得到了驗證，沒有風險了。」

強國能唔能夠於2030年前，獨力載人登月？

應該得

223

開始了

,

點解中國成日射野??

明明兩個星期先話失敗左

失敗是舊野

今次新野。。

今次成功就代表長征5 完全研發完成

長征五號遙二火箭飛行出現異常 發射任務失利
07-02 20:07
新華社快訊：長征五號遙二火箭飛行出現異常，發射任務失利

Cctvb話失敗咗

係完全失敗呀五毛

燈力無窮

抵死

登月啫，冇話返到嚟

五毛炒車了

果然

異常
失利

中國火箭用緊70年代老美科技
咁都失敗得...食得屎啦

係咪已經爆左 無片睇既

條生癌五毛要減人工

支野今次係咪爆左?

轟呀

俾邊個綠燈俠燈爆左同我企出黎

樓主你呢隻支那打手仲咩深潛，有咩回應呀？

咁都有得燈

樓主係咪喺長征5號上面
rest in piece

當年你老母比狗屌定你老豆屌狗先生到你出黎

全部留言都有一個小評

生癌五毛偷偷留下負評

強國有無咁長命呀！
過到2020年先算啦！

係中國
越垃圾既政權, 越長命

例如清朝都可以有250年命

燈到火箭射咗上去都跌番落黎

燈

有冇live架，睇左幾次falcon 9，迷上左返落地球降落個段

銀呀

笑到肚痛

真係得？